其實全港幾百萬市民， 對三萬犬隻

贏就贏硬。 係時間問題。

不過贏完點處理依班犬，先係一個大問題。

調查又點？ 根本數唔到咁多個仆街， 調查得幾多？

幾萬人， 可以點處置丫。

拉百幾隻濫權犬坐監？ 有用咩？

同埋就算平息左件事， 依幾萬隻犬同市民既關係都唔會修補到， 將來都唔洗旨意靠佢地保護。